#
 
สาธิต
ใหม่
ใช้
งาน
สัมผัส
สะดวก
Microsoft
 
Research
 
Touch
 
#
ไมโครซอฟท์
แอพ
วิดีโอ
วิดีโอ
มักจะ
ได้ยิน
ข่าว
พยายาม
พัฒนา
เทคโนโลยี
สัมผัส
สาม
มิติ
ลองดู
ข่าว
เก่า
ล่าสุด
แผนก
วิจัย
สาธิต
ใหม่
เรียก
ระบุ
ช่วย
เปลี่ยน
วิธีการ
ปฏิสัมพันธ์
สมาร์ทโฟน
ใหม่
หมด
อาศัย
หลักการ
สนามแม่เหล็ก
สร้าง
หน้าจอ
ตรวจจับ
นิ้วมือ
ข้อดี
บริบท
สามารถ
ดัดแปลง
สอดคล้อง
ต้องการ
เหล่านี้
ตัวอย่าง
พอ
แตะ
หน้าจอ
เล่น
ปรากฏ
ตัวควบคุม
ปกติ
แตะ
หน้าจอ
ที
แตะ
นอกจากนั้น
เทคโนโลยี
สามารถ
สัมผัส
จับ
ข้าง
เครื่อง
ทำ
สามารถ
ปฏิสัมพันธ์
หลากหลาย
ลองดู
ท้าย
ข่าว
เทคโนโลยี
ห้อง
วิจัย
เท่านั้น
แน่ใจ
สู่
ตลาด
จริง
โอกาส
เช่นกัน
ผลิตภัณฑ์
อนาคต
เทคโนโลยี
เหล่านี้
ผนวก
ที่มา
Microsoft
 
Touch
 
Microsoft
 
Research
 
Microsoft
 
Touch
 
PreTouch
 
Sensing
 
PreTouch
 
Neowin
 
